係hall得罪咗個支那妹

之前有個支那妹鍾意我
一向歧視支那嘅我緊係拒絕啦
但過咗一個月 佢成日走嚟同我say hi
有日佢喺我食緊野嗰時坐咗過嚟 問我拎電話
我答佢我剩係俾我朋友 唔會俾你
佢問我地係咪朋友
我答唔係 解埋朋友嘅定義俾佢聽
之後佢就講我地可能有相同興趣做到朋友
佢係咁問我野
我覺得好煩 所以叫佢收聲
之後我say bye走人
佢黑撚哂臉
我一早講咗唔鍾意佢 仲要死纏爛打
我依家feel到半個hall嘅人見到我都西我臉 特别係支那印度
我朋友話人地女仔嚟我咁講hurt到人
但我唔咁做點令佢死心
雖然好有罪惡感 我唔覺得係我錯

溝個印度妹再聊半個hall嘅人反cup個大陸妹

學校邊到

加拿大

印度妹我都歧視 不了
朋友都無多個 想bully人都難

有食唔食。 下一句係咩？。 重話無錯。

好彩呢度係香港 。比著其他國家。 打左把啦。 真係傻下傻下咁

好豬 見到都唔開胃

你就好

應該同佢講看歧視支那